急。強姦判幾年？

不安

終生

負皮是我留比你的

留名等報驚撚

洗定個8月15
入到去比人通

搞左咪知

無罫

唔值喎

見你咁想知幫推

推

安已不

報驚

好正

原來係丁圖post求IG

報驚撚召喚

個官判幾年唔使你教

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

樓主已深潛

Bomba kiko

而我不知道

好擔心個女仔

變性人黎
有j

樓豬

ki你老母咩

盲？

條女會唔會已經出左事

樓主可以試下扮企唔穩一野揸落條女個波到，然後大聲話手感好差，質問佢係咪去過韓國隆胸，喺佢未能夠反應之前轉身離開

都唔知邊撚個又冇相對下

強姦罪就唔知
不誠實使用電腦可能唔使坐

一般貨色

點睇都唔係黃大仙

免費雞黎

建議到台灣發展你既雄偉大計

痴線為左咁既料就入去坐

做咩偷影我條女

On9

樓豬咁就

樓豬深潛

樓主外國撚 ？

樓豬呢

牛頭角

個女仔而家點

收爹拉耶穌佬

真心定假膠？
屌你老母

樓豬深潛鳥

官塘站左右

第一眼望落去我都覺得似

有D似 不過

Kikko 👃柒D

樓豬回應下個女仔點

唔好做犯法野啊樓豬

hello大家好, 我係ricko啊

個鼻成粒波咁
幾可愛

<- 個鼻成粒波

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

😽

唔抵

條女個樣咁細個

長褲冇腳睇

真係好撚多毒撚痴漢 見女就影 抵你毒一世

牛頭角黎架on9

潮文黎架 冇眼睇

咪係 做咩認真左

正想講呢張圖

你覆果篇就唔係潮文？

係唔錯不過未至於正到要偷拍

我無記錯下面嗰段好似係下聯黎 真係唔知邊個柒

好普通咋喎

擺明係你柒

ig?

兩篇刀系潮文尼架戇鳩仔😂

好撚多新會員

好多真心膠

次次編潮文都引到新會然

偽娘feel

我屌 真係好撚心淡 連呢篇潮文都可以引到咁撚多新會然 呢篇已經係最出名個堆喇 柒第二段個啲都算喇 連第一段都咁多人衝出嚟係咩事

真心膠

恥笑開始

上連登可以睇到好多真心膠=]

刀你老母

點撚樣吖你，屌你老母過主啦

呢篇文真係出名左啲
不過下次唔好急住笑人真心膠啦 炒曬車啦

巧驚牙😖

究竟有幾多新會然無睇過潮文

認真：記得有單新聞只係搞左15秒就判左15年，都唔知佢點判既

新會然

好有智慧

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

新會員 + 真心膠

依家連登低質成咁都有

雞嚟

樓豬為公義同言論自由獻身好偉大😭😍

咁多人連依篇文都唔識 以後開ac真係應該要加個考試

Ching撚狗

唔做係咪不誠實使用電腦

報警

條女唔值喎

樓主係咪忍唔住出左手，無曬反應

咁7

Mk妹行過去問how much la

佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

好多新會然

拉得

家陣既會員愈黎愈低質 你急咪打999問定先囉 好撚威啊而家？

冇錯
恥笑開始

呢篇未睇過

網典無wo 係咪真心黎

More

雙峰插雲

唉 呢個post 真係show 到呢到好低質

影返你死鬼老母算啦

又撚新會然

樓主位唔係咁上

咁都釣到新會員

真

( Show Blocked User - 天水圍洪卓立 )

係連登本身好多低質會員(少量高登垃圾+大量新會然)

報驚 有咩同個官講

唉，連登已死

你就真心呀

會員編號14000都出到黎柒 真係唔知佢點申請ac

on9仔時下仲搵依啲野講笑
未姦你已經入左監

樓主喺港鐵偷影個女仔, 你點知佢住邊? 架港鐵岩岩去到黃大仙站, 你就當樓主住黃大仙

扮新會員其實幾好玩

利申: 車已炒

你05年出世架？

難分真與假

估唔到咁多傻鳩無睇過

你班新會員要畀人撚幾多次先夠

似喺牛頭角

條女雞黎 小心生愛滋

你真係on9得可以

東鐵火車黎ar 點去黃大仙牙

快啲温書做功課啦 仲掛住上連登

未係 計下就知 想笑死人咩

上面難分真與假

有幾人多報左警？ 有無case no? 睇一睇自己ip.小心第時比人按門鐘浪費警力

輪姦判幾多，樓豬一齊

點睇？

牛頭角黎

好亂
我已經分唔到邊D係真心新會然，邊D係假膠

⼃⼂[img]

巴打你同你個名真係一撚樣

以為睇鬼片多見鬼

假膠？

岩先send左比侵侵，呢單野要推上國際先得

P.S.: You may live in Wong Tai Sin if I'm right. It's easy to find your location by calculating the angle without checking IP address.

點解可以咁多人直必

真人好撚柒，同我同一間學校

點解？

呢到係連登黎，你反屋企啦，世界好危險。

順便同你講香港沒有肖像權，拍攝路人沒有違法，也無權要求拍攝者刪除相片，惟若感到被拍攝者滋擾或相片侵犯個人私隱，則可向法庭申請禁制令，要求停止拍攝行為及刊登相片。

重有
如刻意將鏡頭貼近他人身體某處，或刻意拍攝他人胸部、裙下等，則有機會被控行為不檢。

廢撚事同你呢啲低質新會員講咁多

係到

無無無，得個講字姐，頂盡視奸

我要名正言順追佢！！！

我眼光比較差

sorry

瞓左教姐

係喎，睇落又幾似

炒車POST

吊你，黃大仙走地底架，出面咁撚光明，唔識就咪扮專家啦

咁我犯咩法？

花生

視奸算唔算犯法？

唉！而家多左好多垃圾會員，質素好撚低

感覺你已經騎劫左我個po

唔毒都唔上連登

咁都比你知我抄佢

新會員當道

新員然

同層鄰居

咪柒啦，乖，反屋企揾媽咪食奶奶

支持

下，犯法架？！

5p新會員已騎劫此post

屌 又要block多個

唔係挂，聽日去驗下眼先

睇佢地柒好好笑架喎

為左一下快感坐十年，不如用十年打工，用啲錢大力撻落個學生妹港女塊面度，然後食偉學落力屌爛佢地塊入世未深嘅鮑肉重好，令佢地一世無法磨烕嘅陰影，此舉不但有征服感，又分分鐘可以收番一兩件sp

喂，揾唔到喎，係咪改左名？

努力梗打工

好多新

新唔緊要，鳩先係問題

唔好後悔

反你老母呀新會然
我就屌到你老母反皮添呀

最on9係
個回答都係潮文
次次都有人中招

咁多新會然

五萬包三日

真假膠難分

綠色線真係特別多痴漢

唔撚掂喎巴打

其實依加嘅新玩法係扮中招，out喇

收皮啦柒頭

你新嚟架？

個post做乜撚野

做乜鳩

咁撚多腥會然既

咁撚多新會員

要鞭屍
係永恆懲罰

樓主我屌你老母
直接報警拉鳩你

最高判終生，一般案情8年，認罪6年，實坐4年就放得返出黎！

錢可以解決嘅問題
何必呢

樓豬洗左屎忽未

要返去追post 訓醒咁多頁

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度， 你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀[clown]
唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦[clown][clown][clown][clown]

kapo_makk

樓豬新會員

講到你未新過咁

下下都複製貼上
轉一轉個地方名再post啦
你估人地真係唔知係潮文咩

到底潮文仲可以釣多幾多次新會然
都玩咗咁多次點解仲會上當

話緊樓主你條傻鳩呀
笑撚到我
仲要喺度扮老屎忽柒撚到

More 圖

2秒換終生監禁。值咩？

痴撚線呢個post失左控
撚狗撚到傻
但點解無人提條女 我覺得好正

唉 我屌你老母 撚下啲on9真係好好笑
但同時因為有咁多新會然搞到好心up

睇到第十頁就知 原來樓主都係新會員 真係屌你老母

班新會然救左樓主一命

個post 大部份巴打都Gay test fail

btw 條女大波大羅 有冇巴打有ig